一人一句樂壇詞神陳詠謙高汁歌詞

我先
漸漸我甚麼都不想知道 我覺得迷失竟比醒覺好
原來呢首係樂壇詞神嘅作品

日月換行李～

天花將剝落誓言床驟變荒地

要解釋等我飲醉酒

呢句其實解釋到
你要解釋 等我飲醉酒 駁埋下一句 我也許不會深究
我醉左咁聽你解釋 等於唔想聽 亦都等於唔會深究

現在我先知道 你愛睡人家的被鋪

醉左同唔想聽有關係？

麻醉自己掛

忘記我 不要緊 誰鬆手我握緊
全因你是我的快樂原因

頒錯左個獎比佢

佢未夠班拎